大家真係唔嬲咩

15歲女仔 俾人全裸棄屍
單係狗同所謂法醫嘅判斷
就話無可疑 然後火化毀屍滅跡

加埋 中大女義士 被施暴勇敢出嚟指證狗嘅暴行
一個男仔比人強姦雞姦 受盡極非人道對待

大家真係接受到咩

我哋經歷咗一個好漫長嘅夏天
好多義士受傷流血
我哋嘅朋友比人拉 受虐打 甚至殘廢

政府草菅人命
官員公然講大話 獨善其身
警察目無皇法 殘害市民

大家真係忍到咩?

我已經忍夠啦
所有憤怒嘅香港人
同我一樣
唔會再忍受呢個不公嘅社會

我哋要改變呢個荒謬嘅香港

拒絕禁蒙面
拒絕被捕
拒絕打壓自由

香港人 反抗

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

推爆